# Company.Figure.Calculation
Company.Figure.Calculation умеет:
- вычислять площадь круга по радиусу
- треугольника по трем сторонам.

Дополнительно:
- Юнит-тесты
- Легкость добавления других фигур
- Вычисление площади фигуры без знания типа фигуры в compile-time
- Проверку на то, является ли треугольник прямоугольным